總有好多人覺得市況好 歌舞升平 股票就一定升

但事實係永遠都係股市拖垮成個經濟

本質應該係咁既
一間公司盈利好 有前景就應該升 反之亦然

但而家股市變左大鱷造市 提款機淪為提款機

有行開街既人都應該唔難留意到旺區好多吉鋪
如果咁都認為個市仲有得升
市道係繼續好無疑係駝鳥心態

97 08邊次唔係班佢地搞出黎

其實港股到而家都係外資(美國佬)話事，個人覺得佢哋嘅手法都幾絕吓，真係想揸撚盡你，但係咪冇套路可以捉，又未必係。

以下係佢哋針對嘅對象，尤其會喺市轉勢或回調玩野：
1. 高槓桿產品 (eg. 牛熊證、即月期貨 / 期權倉)
2. 短炒 (正股及衍生工具)
3. 高追突破炒消息
4. 估值以達到中線合理價嘅個股
5. 盈收突然轉差嘅個股
6. 基本因素過高嘅大市